啲蛋包飯好似好撚正 好想去日本呀

蛋包飯好滿足，好鬼鍾意食.

有冇人食過入面講既餐廳？
如果唔係武肺我一定狗衝去食

btw 蘋果搵到呢個食評家都幾勁
女主持又唔係戇居居

我要食蛋包飯呀

好撚掛住日本
呢幾日係咁睇日本火車片止癮

坐日本D火車睇景都好有風味

餐蛋飯完勝

2年冇去過日本了。。

風信子佢啲認真片都好睇

自己煮

風信bb

=.="